***2048***

Цель игры собрать плитку с значением 2048. Игрок проигрывает если не остается места для новой плитки.

#### Список клавиш
- UP - скинуть все плитки поля в верх
- DOWN - скинуть все плитки поля в низ
- LEFT - скинуть все плитки поля в лево
- RIGHT - скинуть все плитки поля в право
- Z - шаг назад
- R - случайный шаг
- A - автоматический шаг с наибольшим приростом очков
- ESC - начать игру заново

#### Технологии
- Java SE 11

#### Паттерны
- MVC

#### Создатели
sergsoldpp@gmail.com